Здравствуйте!
Я не совсем понимаю последнюю часть с описанием проверки кода. Файл DB_Request содержит класс и метод для обращения к БД.
Файл и класс RenderList служат для соответственно рендера списка.
Ну с CSS и JS объяснять я думаю не нужно.
